[永久置頂]IZONE思念症候群隔離區

11月25日 民主派區選大勝 但是他們不能令IZONE繼續活動 哀..🚬

還返IZ*ONE俾我地WIZ*ONE呀！

牙權....

周周ar

12月強戰回歸
香港得 我地izone一樣得

曾經既開心舞...

要求izone重新點票！

有一樣嘢我比人哋叻嘅就係我唔怕黑，但我都同其他人一樣我係怕凍嘅

吊你老母還返啲頭髮俾禿英呀

以後會吾會冇izone睇...
有小小想哭...

咪撚再黑

哇我企牙演反面偷偷插入她

咪撚再屈

後面*
然後再偷偷中出佢 之後佢唔信 摸自己的pussy先發覺我啲精液慢慢流緊出黎

fc'ed 你碌野的確無咩存在感

同我作對?

你成日撩交打先

fd番ok?

wa好正能量..

冇啦冇啦，一路好走

你調戲我先

叫咩名套漫畫

該怎麼去形容你最貼切
拿什麼跟你作比較才算特別
對你的感覺 強烈
卻又不太了解 只憑直覺＊

＃你像窩在被子裏的舒服
卻又像風捉摸不住
像手腕上散發的香水味
像愛不釋手的 (紅色高跟鞋)＃

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

h漫黎 叫做雙手比ya製造者
幾正

望住牙英磨下磨下無扯反而13歲.jpg個ambiguous笑容搞到我流咗9水..

牙演嚟

我女友S

雪完未
好撚凍

hea9？

可能 izone = 蛇齋餅粽……

好聽

自己女神都認唔出 好能渠

你點知的

唔知你有無試過愛一個人愛得深到, 淨係感受到佢嘅靈魂, 而忘記咗佢嘅肉體存在, 甚至佢喺你面前你都察覺唔到
無我唔會怪你...

55

一代女團

Mnet 21號po左IZ*ONE violeta — 2019 MAMA nominee(被提名人)

係咪諗住試下大眾既反應？po左4日正評多過負，大家唔好咁灰，仲有希望。

國難當前仲諗兒女私情 拉

韓國家下個面d人都正面評價多過負面評價啦

比九了能d思覺失調傳染左?

想知清同你個cancel friend去call g沈船有無呢種feeing..

周純真係我女友s...

吊...乜能野熊熊

弱智那型名

熊熊兒童合唱團d frd?

Gchi💘✊🏼

👍🏼左

12女孩 缺一不可！✨✊🏼

好掛住你啊

11月26日 林鄭表示會儘快開展社區對話 但是社區對話卻不能令IZONE繼續活動 哀..🚬

社區對話wfc 我淨係想知IZONE之後會點..

沒有之後了..

香港就死都講得出咁嘅on9野 你哋啲韓狗真係冇撚腦

愛しくて愛しくて
想う度切なくなって来る..🚬

Rumor Rumor

IZONE呢首歌黎講其實幾有深度..🚬

I need you girl
왜 혼자 사랑하고 혼자서만 이별해
I need you girl
왜 다칠 걸 알면서 자꾸 니가 필요해
🚬

秋元康(秋老師) 啲歌詞(lyrics)係寫得幾有素質(quelity)..🚬

焗ki郁ke佐dear my friend 古妹咕能冬眼
我典能知 醒奸慢nu囉打he su二所
sa冷煎共慢格他躲 戇借俹多ni菊嗲二索
du嫩nun敢哥d烏嬌護攞 喊既heck動摸櫈奶短..🚬

勁

雖然秋老師(teacher)個樣(face)同個身型(body)容易比人誤會(love back home) 但係才華的確係幾好(good)..

我同達哥同期畢業..

唔俾個正皮你真係對唔住自己

你就好啦 識咁多英文

啲人(people)成日話(say)秋老師(teacher) 回晒塘(pool) 我覺得(think)佢真係嚴重被低估(under 唔識串)...

首歌出嗰陣仲未出世==

吊睇到都喊到撲街唔敢聽...

有啲料到

11月27日 無特別事發生 所以IZONE還不能繼續正常活動 哀..🚬

IZONE可以正常活動同牙佳有心情去台灣邊樣難啲..?

有無人呢排瘦咗🚬

但佢而家已經講左冇iz*one份....

琴日

IZONE啦 邊個得閒理佳囝..

見到個po就嬲 regret....

有 由佢地推遲cumback開始我由136kg瘦到得翻130kg..

牙鳴會理佢...

牙演...

IZONE

11月28日 岩岩搭巴士無散紙又唔記得入八達通 細細聲叫司機下個站比我落 佢下左聲 但係我咁樣做都唔可以令IZONE繼續活動 哀..🚬

11月29日 係樓下百佳見到幸福賓州馬子仁 但是我寧願見到IZONE正常活動 哀..🚬

好能掛住奈子真真周周英妹牙宮..😭

IZONE呀😭😭😭😭😭

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

微笑再美 再甜
不是妳的 都不特別🚬

牙包同英妹做緊咩

今日出道400日 依然未有佢地消息🚬

12月3日 吃了牙活 很好吃 但IZONE仍然不能正常活動...🚬🚬

今鋪真係多得白頭佬唔少

睇左新聞
Mnet話遲下公佈安排
回歸有望

12月3日 放工求其買啲野返屋企煮部隊鍋 牙純食到japjap聲就去打機 周周無乜點食野就去咗書房睇書寫詩 成餐飯都無人講野 唉

12月5日 訓唔著 諗起頭先MAMA冇IZONE睇 仲要唔知幾時先見到IZONE..🚬🚬

豬肉獎都無個牙陰公..

嗚嗚嗚...

咁唔派都正常嘅..

我地會再見面 一定！

但是叉溫班囝囝都有..

X1反而有

下佢哋攞咩獎==

唔知咩wordwild choice好似係..

嗰個獎好似10隊分..

都叫分到份豬肉 IZONE班囡囡咩都無 弱智MNET..==

如果IZONE真係要解散 我諗我都冇動力喺娛樂台開post了..🚬🚬

無IZONE既世界 所有野都已經變得無曬意義..🚬

原本我嘅世界只係一片灰色 IZONE為我畫上一點彩色 但係依家嗰一點彩色都好似要消聲匿跡..🚬🚬

我覺得你好多幻想

徐徐呼出煙圈 回望以往的片段..🚬

lou記呢首應景到..🚬🚬

越講越能掛住佢地 好能辛苦..😭

呢排一掛住佢哋就食煙 已經就黎食到冇錢食飯..🚬🚬

賓師兄餐餐牙活邊有錢淨買煙仔牙..

我周圍黐煙食..